國際評級機構惠譽將香港信貸評級由AA+下調至AA，前景展望負面

（超突發！）國際評級機構惠譽（Fitch Group）將香港信貸評級由AA+下調至AA，前景展望負面，並預測今年香港實際GDP增長為零，而2020年則增長1.2%。

較早前，經濟日報曾經報道過：「若能證明外界對公營機構信心盡失，或基本法的半自治體制明顯受損，將重新評估評級！」

今日Bloomberg中午報導：Fitch Downgrades Hong Kong as Doubts Over Governance Rise

攬炒萬歲

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家